**Die Verbannten Kinder
Evas**（被流放之夏娃孩子）是一支[奥地利](../Page/奥地利.md "wikilink")[乐队](../Page/乐队.md "wikilink")，由Richard
Lederer和Michael Gregor于1993年成立。当时二人签约[Napalm
Records](../Page/Napalm_Records.md "wikilink")，公司决定由二人组成乐队进军[黑潮音乐领域](../Page/黑潮.md "wikilink")，二人一拍即合，于是就产生了这个乐队。

## 介绍

这个乐队由[黑金属乐队](../Page/黑金属（音乐）.md "wikilink")“召唤”的成员组成。他们的音乐缓慢而忧郁，伴随着清晰的女声和浑厚的男声。歌曲主要由John
Dowland和Percy Bysshe Shelley创作。在2006年发行的第四张专辑中，特别突出了新的女声领唱，Christina
Kroustali。

Die Verbannten Kinder
Evas的音乐经常使用军鼓、大号来渲染悲凉的气氛，用电子混声技术让人声更加带有恐怖感，并广泛采用轮唱、多声部合唱等手法来深化歌曲主题。

“Die Verbannten Kinder Evas”这个名字翻译自英文"The Exiled Children of
Eve"，即中文的“夏娃被流放的孩子”

## 专辑

Die Verbannten Kinder Evas目前推出了4张专辑。

  - 1995年：*Die Verbannten Kinder Eva's*
  - 1997年：*Come Heavy Sleep*
  - 1999年：*In Darkness Let Me Dwell*
  - 2006年：*Dusk And Void Became Alive*

每一张专辑都有各自的特色。

  - 《Die Verbannten Kinder Evas》里有几首歌曲是以德语命名的，但是歌词确是英文，比如《Das latze
    Kapital》。实际上除了这些歌曲的名字和乐队的名称，没有地方不是使用英语的。而且这张CD也有一个特别的地方，就是每隔几首歌曲就有一首纯音乐。
  - 《Come Heavy
    Sleep》的特色就是冗长的演奏部分。尽管非人声部分把浓烈的哀怨气息渲染出来，但是这个部分很多都是把某个片断重复再重复。比如《Sad
    silent home》总长6分13秒，但是唱词部分仅为2分钟。
  - 《In Darkness Let me Dwell》是乐队的公认巅峰之作。其中《Brief even as
    bright》更被认为是乐队最好的作品，经常作为一些网站对这个乐队的介绍的背景音乐。
  - 《Dusk and Void Became Alive》开始制作之初，主音歌手Michael
    Gregor离队。失去Michael低沉的声线以后，新加入的Christina
    Kroustali以高音把乐队带到新的方向。《Unquiet
    Thoughts》中Richard与Christina用高低音交叉证明了Die
    Verbannten Kinder Evas进化到了一个更高的水平。

## 成员

**当前成员**

  - Richard Lederer -
    [演唱和](../Page/演唱.md "wikilink")[电子合成](../Page/电子合成.md "wikilink")
  - Christina Kroustali（流血的女士）- 演唱

**过去的成员**

  - Michael Gregor - [电子合成和演唱](../Page/电子合成.md "wikilink")
  - Julia Lederer - 演唱
  - Tania Borsky - 演唱

**成立时的成员**

  - Richard Lederer（守护者）- [电子合成和演唱](../Page/电子合成.md "wikilink")
  - Michael Gregor（沉默者）- [电子合成和演唱](../Page/电子合成.md "wikilink")

## 外部链接

  - [Official website](http://www.dvke.info/)
  - [Die Verbannten Kinder
    Evas](http://www.myspace.com/dieverbanntenkinderevas) at
    [MySpace](../Page/MySpace.md "wikilink")
  - [Die Verbannten Kinder
    Evas](http://www.napalmrecords.com/promo/dvkep.html) at [Napalm
    Records](../Page/Napalm_Records.md "wikilink")
  - \[[http://www.menggang.com/music/dark/dvke/dvke.html\]独乐乐](http://www.menggang.com/music/dark/dvke/dvke.html%5D独乐乐)——Die
    Verbannten Kinder Evas
  - \[[http://cn.last.fm/group/Die+verbannten+Kinder+Evas\]Last.fm上的DVKE小组](http://cn.last.fm/group/Die+verbannten+Kinder+Evas%5DLast.fm上的DVKE小组)

[Category:黑潮](../Category/黑潮.md "wikilink")
[Category:奥地利樂團](../Category/奥地利樂團.md "wikilink")